中國廈門地鐵驚傳路面坍塌 多輛車輛掉落、泥水灌入站內

〔即時新聞／綜合報導〕廈門地鐵一號線與二號線的交會站發生路面嚴重坍塌事故，有車輛掉落，中國警方、消防隊已到現場搶救，尚未發現有人員受困。

綜合中媒報導，12日晚間驚傳廈門地鐵一號線與二號線的交會站「呂厝北站」出現路面坍塌，現場有多輛車輛掉落，根據現在目擊者表示，警消已經抵達現場，目前尚未發現受困人員。

有傳出的影片顯示泥水已經滲出灌進站內，而該路段也已經進入交通管制。

沙中線嘅未來？

天滅中共

鐵公基金面崩潰

沒事儿，沒事儿

落石屎填返平個洞又冇事了

紅磡站

繼續愛國小粉紅gogogo

以為睇到水泥灌入站內

前幾日有單話又係地陷 政府啲人唔理下面仲有人照灌石屎 落返平條路 好似話生埋左最少兩個人

廣州地陷，黨即時活祭三人以熄天怒！

搵到

係 所以我直覺以為又整多單一樣

睇黎好快就到東莞地鐵

兩隻蝗 唔好再小啲

沙中線真係有沙

推呀，場面震撼

2019廣州地鐵活埋事件

廣州地鐵幾星期前出過事

得喇 冇人死咪得囉

填埋個地底既站